偽文青摸西先入一入

聖誕幾時死

剩單節

年年都是貢

應該執柒左佢

Bb幾時比電話禾

出左pm先拉

巧

Bb

?

做乜牙

樓主就黎有女

屌撚爆你老母

咁話你冇囉

你威

樓主今年又無女陪佢過？